藍絲fund佬不甘被柴台留言反擊

呢條藍絲之前比人踢爆話要玩天使，平時fb貼野都少人睇，今次唔知做乜惱羞成怒 留言叫人唔好吠 真係笑9左